宜家手機出plan係咪最抵？

我合約下年一月先到期但已經有sales搵我，佢話宜家做優惠係最抵，之後果d會係跟機plan，月尾做唔返個價，我睇offer又覺得幾抵可以試。
但我想證實一下sales講既野是否屬實，謝謝！

關ikea咩事？
問緊電訊服務

今時今日宜家定而家都係通用，如果你真係要同我argue，咁應該用返"依家"
不過都係講返正題啦，我新會員認真問野，唔想比低質素回應影響

真係第一次見人話宣家係通用囉.......

邊間公司？
我下個月到期 都想轉

第一次覺得得肥屍有料到
奉勸樓主一句，柒夠喇，死返5p啦

我本身用緊C記，佢上兩個月已經搵我續，驚死比其他人接左，不過佢個plan咁貴好難唔轉
其實我諗住完約去搵自由X，不過宜家有個台打黎個plan仲抵，所以有D心動
諗緊簽左佢先定再等多兩三個月

宜家

佢都係抄yahoo知識+
有乜野咁巴閉
上黎踩場搞事，以影響他人討論取悅，最撚憎

宜家我都想知有乜電話公司plan最抵！

邊間打比你？

數字台

多數都冇so 同樣既plan唔跟機平幾舊 綁2年 圍翻咪差幾多

ikea真係冇plan嫁